（突發）中印好似開波，有印度人係戰地開緊LIVE

入去支持下

舊片嚟 開咗好多個post講

FAKE

心情好矛盾，我估唔到現代戰爭會開live

大家有冇諗定印度打贏中共，進駐北京之後，香港人要食咩野咖哩慶祝？